總辭，總遲

泛民你班撚樣肯總辭未呀

係仲遲